台灣不可分割, 海參崴, 外興安嶺, 六十四屯, 唐烏梁海, 黑瞎子島可分割嗎？

（看中國記者黎紫曦綜合報導）日前，微博熱傳一則消息，一名記者向中共外交部發言人華春瑩提出敏感問題，華春瑩直接忽略跳過，直喊「下一位」。消息引來網友廣泛討論，同時中共前黨魁江澤民出賣國土、漢奸身分再成焦點。

華春瑩3字回應 引網絡熱議

2月13日，微博熱傳，一名記者問華春瑩，中國稱台灣是不可分割的一部份，那麼1949年以前還在中國版圖的，包括海參崴、外興安嶺、江東六十四屯、唐烏梁海、黑瞎子島、廣西法卡山、白龍尾島、吉林長白山、天池等，它們是中國可以分割的一部份嗎？

結果，華春瑩直接回答：「下一位」，結束話題。

帖文一出，立即引起網友熱議。有網友調侃說，「這個記者現在還活著嗎？」有網友吐槽說，「可割可棄。」但也有人質疑，「這文章看起來只是網路反諷文，不是真的。」

不過，該貼文引起兩岸民眾，對中華民國時期與中華人民共和國時期統治的中國展開新一輪討論。與此同時，江澤民賣國醜聞再度成為焦點話題。

中共出賣國土有多少？

從古至今，任何一個國家政權，都有維護國家領土的職責。但中共1949年建政後卻恰恰相反。

公開資料顯示，中共68年執政間，出賣國土數百萬平方公里，其中包括上世紀50年代承認外蒙古獨立，以及90年代承認被沙俄強佔的領土。

此外，朝鮮在1962年中朝邊界 協議中，獲得中國長白山的一角（有說是1/2，另個說法是53%），及八個山峰中的三個島嶼。

尼泊爾則在《中尼邊界條約》中，得到部份喜馬拉雅山，亦讓珠穆朗瑪峰成分中尼邊界。

而巴基斯坦隨後以《中尼邊界條約》談判先例，將喀喇昆崙山主峰喬戈里峰割走一半。

此外，俄羅斯、哈薩克斯坦、塔吉克斯坦、吉爾吉斯斯坦也得到中國外興安嶺以南、黑龍江以北60多萬平方公里，以及烏蘇里江以東的40萬平方公里，還有一塊庫頁島。

不僅如此，中共前黨魁江澤民1989年上台後，又與俄羅斯簽署《中蘇國界東段協定》，承認清政府與俄國間的一系列不平等條約。

在《議定書》中，江澤民出賣中國100多萬平方公里領土，相當於東北三省面積總和；他還將圖們江出海口劃給俄國，封死中國東北通往日本海的出海口。

歷史學家：江澤民是漢奸

外界曾普遍質疑，江澤民為何簽訂賣國秘密協定？

百度百科網2014年曝光江澤民的漢奸身份，並稱「留有照片，鐵證如山」。

維基百科同樣記載，在抗日期間，江澤民父親江世俊，擔任汪精衛南京日偽政府宣傳部副部長兼社論委員會主任委員。按照國民政府《懲治漢奸條例》和中共以往慣例，偽軍科級以上公務員，均定為漢奸。

中國軍事評論家、歷史學家呂加平也於2009年12月5日發表一篇名為〈關於江的「二姦二假」和政治詐騙問題與要求調查的呼籲〉的文章，詳細揭露江澤民「二姦二假」的來歷。

《江澤民其人》一書更披露， 1945年前蘇聯紅軍突襲東北後，從土肥原賢二的全部特工系統檔案中發現，江澤民漢奸身分的文字及照片檔案。此後在江澤民留學蘇聯時，江還被威逼利誘成為蘇聯遠東局特務。

江澤民掌權中共權利後，深知其當年漢奸身份和前蘇聯克格勃身份一旦暴露，會面臨下臺、處死的下場。因此，他犧牲國家利益，與俄羅斯簽下賣國交易。

其實割讓比人好過比中國管治

至少唔會將大自然污染

而家連最叻既口交都唔掂喇原來

外滿洲

果啲地方要唔要都罷啦

不凍港啊

礦產、石油、森林、河流
呢啲都係資源

海參崴有得上 Facebook, thisav ，唔洗翻牆，俾俄羅斯好過俾支那。

最重要係海參崴同埋佢附近既日本海海岸線不過外人角度俾俄羅斯管好d

如果係支那管，果邊啲帝王蟹應該絶咗種。